有無人想打完疫苗死左佢算

至少都仲可以留返二百幾個俾屋企人做個心意
仲有身故保險可以claim
屋企人都老啦﹐唔使佢地咁辛苦

咁灰啊師兄

至怕你死唔撚到
唔生唔死一世人就67啦

好積極喎
屋企人咩都唔使做就有錢收﹐仲可以捐器官遺愛人間

打完死咗咪調查返一年半載之後話唔關事唔洗賠

都好至少我都死左

打完唔死
但成世坐輪椅仲慘

多50萬

借呢個機會識女啦，同女講我打完死左有250萬留比你

但如果打完唔死但殘廢要照顧我一世

女: 不了

去伊拉克死好過係香港死
美帝國會同你風光大葬

笑死人
咩政府會攞定錢等比賠償
即係打疫苗既都柒硬

係咪有得死